[讚頌吾城] 升喇咩？ 升喇！

升升升升升喇咩？
威威威威威shitty勁馬撚 升ranking

賀一賀佢

招巴絲一齊作埋落去

KongU咁威 CU咁Good

升喇咩？ 升喇！

升升升升升喇咩？
威威威威威shitty勁馬撚 升ranking

馬 馬落你間道 都識炸兩卦？
哦喇蔥餅各處炒 暈 Die喇咩？
Yo Yoda 扑玉米 製過芭比轉勁
夾黎做鏡 到grap觸電 囉唆變垃圾

劉阿嬸 一篤嗌Pair
鬧阿貓 一篤嗌Bra
求神 求神 輸弟 輸弟
Die喇咩 諗齊

Die Die Die Die Die喇咩？
Die Die Die Die Die喇咩？
KongU咁威 CU咁Good
花不住金（港）幣 Die喇咩？